# Dạy Học Chủ Động

Dayhocchudong.com là một Blog chuyên chia sẻ kiến thức về học tập giúp các em có thể chủ động học và ôn bài một cách hiệu quả

- SDT: 0896565123

những môn học và hoạt động giáo dục trong nhà trường vận dụng những phương pháp hăng hái hoá hoạt động của học trò, trong đấy thầy giáo đóng vai trò tổ chức, chỉ dẫn hoạt động cho học sinh, tạo môi trường học tập gần gũi và các tình huống sở hữu vấn đề để khuyến khích học trò tích cực tham dự vào các hoạt động học tập, tự phát hiện năng lực, ước muốn của bản thân, đoàn luyện thói quen và khả năng tự học, phát huy tiềm năng và các kiến thức, kĩ năng đã tích luỹ được để phát triển.

những hoạt động học tập của học trò bao gồm hoạt động khám phá vấn đề, hoạt động luyện tập và hoạt động thực hiện (ứng dụng những điều đã học để phát hiện và giải quyết những trở ngại với thực trong đời sống), được thực hiện có sự hỗ trợ của thiết bị dạy học, đặc trưng là công cụ tin học và các hệ thống tự động hoá của kĩ thuật số.

những hoạt động học tập nói trên được tổ chức trong và ngoài khuôn viên nhà trường chuẩn y một số hình thức chính yếu sau: học lí thuyết; thực hành bài tập, thí nghiệm, trò chơi, đóng vai, Dự án nghiên cứu; tham dự xêmina, tham quan, cắm trại, đọc sách; sinh hoạt tập thể, hoạt động phục vụ cộng đồng.

Tuỳ theo tiêu chí, tính chất của hoạt động, học sinh được tổ chức khiến việc độc lập, khiến cho việc theo lực lượng hoặc làm việc chung cả lớp nhưng phải bảo đảm mỗi học trò được tạo điều kiện để tự mình thực hiện nhiệm vụ học tập và trải nghiệm thực tại.

https://dayhocchudong.com/

https://gab.com/dayhocchudong

https://www.twitch.tv/dayhocchudong/about

https://www.youtube.com/channel/UCqIXsfWQxUVzYGAUuXaPjwQ
